黨鐵跳跳虎

係狗鐵扮跳跳虎比黃衫見到
佢一邊追一邊叫小姐 小姐
我即刻跑 個啊姐50幾歲追兩步就唔追
唔知狗鐵會唔會公開cctv譴責我
真係突破左心理關口就得
兩蚊都唔想比佢

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該